Look at you now look at me , Look at you now look at me

係個腦係咁loop 點算
Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?
Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?Look at you now look at me , Look at you now look at me
How you like that ?

漏左個ah